想借錢，器官捐贈嗰啲人請注意

記得用VPN，同埋個server唔好揀香港
當然最好留返外國巴絲打做

開錯台